一人n句 2.14嘅心情

利申 我先
有男朋友=冇男朋友

返工啦仆街

這麼近 那麼遠